林鄭講五大訴求必加「所謂」 今日口交部回應人權法案又加「所謂」

林鄭最近出記招，每次提及五大訴求前，必加所謂兩粒字。

再睇今日外交部回應Trump通過美國人權及民主法案聲明：

美方將所謂香港人權與民主法案”簽署成法，此舉嚴重干預香港事務，嚴重干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑，中國政府和人民堅決反對。

香港回歸祖國以來，“一國兩制”取得舉世公認的成功，香港居民依法享有前所未有的民主權利。美方罔顧事實、顛倒黑白，公然為瘋狂打砸燒、殘害無辜市民、踐踏法治、危害社會秩序的暴力犯罪分子撐腰打氣，性質極其惡劣，用心十分險惡，其根本目的是破壞香港繁榮穩定，破壞“一國兩制”偉大實踐，破壞中華民族實現偉大復興的歷史進程。

我們要正告美方，香港是中國的香港，香港事務純屬中國內政，任何外國政府和勢力都無權干預。這一所謂法案只會讓包括香港同胞在內的廣大中國人民進一步認清美國的險惡用心和霸權本質，只會讓中國人民更加眾志成城。美方的圖謀注定失敗。

中國政府反對任何外部勢力干預香港事務的決心堅定不移，貫徹“一國兩制”方針的決心堅定不移，維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移。我們奉勸美方不要一意孤行，否則中方必將予以堅決反制，由此產生的一切後果必須由美方承擔。

這絕非偶然，睇返所謂（so called)點解：

個賤婦從來冇打算承認我哋有五大訴求

香港人一定要持續抗爭！

偽特首
偽政權

所謂林鄭精神 ON9 過人

我哋以後提林鄭偽政權

要加所謂

正告到底係乜春…

所以最緊要正字

所謂特區政府

Yes
以後我哋都必加

所謂特首
所謂保皇黨
所謂警隊
所謂律政司司長
所謂民建聯

每次聽親佢講嘢、感覺就好似佢叫我地一齊上街！

咁佢就可以繼續做落去呀

Push

唔洗查字典都知咩意義啦

查咗清晰啲

繼續主線任務

所謂特首

Yes

從來冇軟化

警察表面冇咁硬只係權宜之計

侵侵: my fd
林病: 繼續服務市民
支那: 搬石頭

哩啲都會搞到對家聽完打個尿震...

【香港人權與民主法案】外媒揭香港區選結果 促成特朗普簽署法案

話區選冇用嘅白兵 storyteller 幾時死？

係用黎強化個重點

所謂的中華人民共和國

一早知啦
中共一向視五大訴求就係搞港獨
所謂xxx之後所講的就係(實際)xxx

所謂的香港特首, 所謂的國家主席, 所謂的中國人

不斷加「所謂」嘅人
就係最不知所謂